有冇人跑渣馬見到好撚多支那跑會

著得好撚核突仲覺得自己好型

如果渣馬 依件事本身就肉酸呢 ?

渣馬肉酸同支那跑會核突有咩關係